置地廁地是否係世界級

一路屙屎，一路有音樂
屙完之後有埋暖水洗手

暖水洗手真係冇得輸，真係想洗埋賓州先至走

各位不服來辯

landmark個廁所根本世一

頭先見到有個痴線佬喺置地廁所洗賓周 唔通係樓主

佢認第二冇人敢認第一

咁都俾你見到